\subsection{Medidas e Estatísticas}
	Para analisar os grafos, gerados pelos modelos ou não, implementou-se algumas medidas de análise:
	\begin{enumerate}
		\item \textbf{Average Clustering Coefficient} --- média aritmética do \textit{clustering coefficient} de todos os nós, utilizado a definição de Watts e Strogatz\cite{watts_strogatz};
		\item \textbf{Average Degree} --- grau médio de um nó.
		\item \textbf{Average Path Length} --- número médio de saltos entre cada par de nós do grafo.
		\item \textbf{Degree Distribution} --- distribuição de grau do grafo \cite{new10}.
		\item \textbf{Maximum Degree} --- grau máximo de um nó no grafo.
	\end{enumerate}
